大家係以咩準則黎衡量time table嘅好壞？

我嘅睇法
最優先 ：好嘅lecturer > 冇天地 > 冇8半 > 陪friend > day off

有冇8半天地都唔重要
最重要中間有時間食lunch